我想問監警會查唔查到東鐵出軌，定係會話無可疑？鐵路出軌乃自然現象，乘客請勿驚恐

出軌咁大個support 去建立獨立調查委員會
點可以唔利用？？？？？？
查佢老母
黨官警鐵鄉黑大勾結